出咗部ae110 終於可以揸車喇

打算揸返10年先

恭喜

師兄識貨

享受駕駛樂趣ae110真係好好哦

放個p上去會唔會有人夠膽砵鳩我？

幾錢

10k

真係想知呢架車可以揸幾多年先係條街絕跡

幾多年車？ 好難搵ae110

28搵

好少盤 你買棍定自

到底舊款紅的消失哂先定ae110?

你有無第二款呢個價位仲唔會壞先

mt呀

其實點解連登死都要d新手渣ae110
又舊又樣衰

因為要滿足連登仔d on9要求

有無咩介紹

睇budget, jazz 雖然會摺埋，但都睇落現代番d
sienta, porte, echo
有錢d可以IS250, camry, accord
總唔洗終極錢7 ae110掛

操車唔使咁貴啦 揸得咪得 反正平時入開地盤

入ae110 fans club

正啊連登神車

一定係紅的先
依家的士過20年車保險公司唔受保

連登班on9吹奏萬事得喎

加少少可以林寶添呀

110棍好野泥嫁
操車一流
曾經持有2部

棍車好玩好多

我覺得好come睇

岩呀
到依家換左3次車
都仲係玩棍

岩呀 夠raw
有feel嫁

Raw得黎絕對唔失禮

Tiida?

同ae86有咩分別？

我都覺得你講嘅車款樣衰，點解推薦呢啲？

靚仔啲

我都覺 echo同porte呢啲咁柒嘅車

其實都係，好薯，但起碼感覺現代少少
ae110 199X 年車，點頂呀大佬

又型又有力水

笑
仲擁有緊不過就劏
上次整車師傅仲話呢啲車揸多幾年都冇問題

111 GT 4AGE 20V

揸多幾十年都無問題

師兄唔要放比我啦
連燈神車

買AE111 GT 扮AE110

3波刨到呔 老而彌堅

用雞軚6波都刨到

因為有我吹捧

Hi GK Chan

終於引到你入嚟

當年第一架車都係呢架神車
可惜最後都跪底湯咗